呢啲句子真係無撚敵！！！

乜撚野解釋啫係掩飾，仲有haters gonna hate，講到好似係我錯咁 ，聽落好似道理，實際完全唔撚make sense ，連拗都冇得拗，真係無撚敵！！！

俾啲context得唔得

仲有 咁又點吖？
哇真係一句完美收左皮，所有道理都唔洗理

同你講過好多次，用陰力，點解你唔聽人講？唉，一陣又話我唔教你

冇 純粹平時同呀媽家姐鬧交聽返黎